大公報比人屌到收皮熄機！

班支共狗放工咋下嘛

推！

熄機前

安裝失敗

你個野壞左呀

必叫位置

已見證 大你老母個老母！

大公報69已經比人噓爆

上次9點都未收工啦

大彎區磁浮嘥公鐵路？

有義士hack咗

林鄭都話暫緩唔通仲播支持修例咩

大灣區安裝失敗

上面寫左d乜？

看板系統沒有找到!

應該hack尻埋佢支持反送中，話畀阿爺知佢作反

行到果到個個都嗌垃圾

開頭播示威片段添

大公報! 食屎!

大公報! 食屎!

大公報! 食屎!

放工姐

呢間垃圾幾時執笠

大家記住去到個電視下面屌大力啲！

人地轉黑profile pic悼念姐

lm

殘体

屌左幾個鐘

認真 屌到地下都震左下

隊長！找不到屎

經過果時播緊大灣區

大公報: 大量暴徒圍堵本報報社 暴力叫囂 震壞螢幕

笑撚到仆街

安裝失敗報

XP dialog box?

加多句 外國勢力介入

少左個重點添

安裝失敗
確認

香港安裝失敗

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

大你老母！
大公報！收皮！

笑撚死

Push